{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/le-idea-busan-station.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이데아 호텔 부산역"
    },
    "text": "釜山に位置するイデアホテル釜山駅は東区中央大路180番キル16-10に位置しています。 このホテルは釜山駅から徒歩4分の距離にあり、釜山チャイナタウンとも約200m離れています。 ホテル内部は無料WiFiと構内無料専用駐車場を提供しています。 客室はすべて海の眺めを誇り、薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルなどが備えられています。 セーフティボックスとクローゼットがある一部の客室や、電子ウォッシュレットが設置された専用バスルームもあります。 スパ浴槽、バスローブ、ヘアドライヤー、そして無料の洗面用具まで揃っています。 24 時間営業のフロントデスクでは、無料の手荷物預かりサービスを提供しています。 イデアホテル釜山駅は釜山港から車で7分、チャガルチ市場から車で8分、金海国際空港から車で35分の距離にあります。 ホテルは釜山の中心部から約5km離れており、距離は直線距離で計算され、実際の移動距離は異なる場合があります。 当ホテルはスパ浴槽/ジャグジーのあるダブルルーム、トリプルルーム、ファミリールーム、ツインルーム、ツイン/ダブルルーム、ドミトリールームなど様々な客室タイプをご提供しております。 チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 このようにイデアホテル釜山駅に関する情報がまとめられました。",
    "QA": [
        {
            "question": "イデアホテル釜山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "イデアホテル釜山駅は東区中央大路180番キル16-10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルから徒歩4分の距離に釜山駅があり、約200m離れた場所には釜山チャイナタウンがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には海の眺めを楽しめる薄型テレビ、冷蔵庫、電子レンジ、電気ケトルなどが備えられています。一部の客室にはセーフティボックスとクローゼットもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWiFiがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内では無料のWiFiが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには専用駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には構内無料専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルは釜山駅から徒歩4分の距離にあります。また、釜山港からは車で約7分、チャガルチ市場からは車で約8分、金海国際空港からは車で約35分の距離です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "24時間営業のフロントデスクがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "近くには釜山チャイナタウンがあり、多くの飲食店が集まっています。さまざまな料理やお店が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホテルから釜山の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルは釜山の中心部から約5km離れています。ただし、距離は直線距離で計算されており、実際の移動距離は異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 490
    }
}